我係勝利球迷, 下下都見抗爭者比人打柒, 點撐?

好多人都係睇形勢去take side
每次經過連儂牆, 都係見到黑警幾惡咁打人既poster
如果我幫手支持上前線, 容乜易比人打埋一份?

但如果poster 上面講既係:
1. 研究顯示支持抗爭者學歷/智商更高

2. 抗爭者動員能力極高, 可以輕鬆坦緩地鐵 / 機場 / 經濟

3. 人民幣急瀉, 中共無力應付美國貿易戰, 經濟勢必衰退, 抗爭四起難以控制

要比人知道支持抗爭者係有贏既機會, 先會押注, 而且亦都比同路人信心

就好似8月5罷工宣傳, 已經有50萬人響應了, 你會加入嗎??? 一樣道理

文宣要比埋自己人睇

香港人加油

贏開有條路